覺唔覺做揸巴士、郵差、車房、倉、整𨋢、地盤、飲食，真係唔好結婚生仔

呢d工
當你勤力
都有（接近）兩萬
同老豆老母住
放工down套av j下
見d客ok記住個樣返屋企j下
咪算囉
真係冇將來
就算俾你做工程類
考得牌黎都三四張
仲要手停口停
所以點解咁多呢d工都返上上面
以前揸貨櫃車三四萬好閒
而家真係末路
過多十零廿年
呢d工種真係淘汰
巴士->自動導航 郵差->無紙化/順豐 車房->機械臂維修 倉->輸送帶 整𨋢->無機房 地盤->預製組件 飲食->自助
連專業人士待遇都咁惡劣
藍領工更快收皮
勤力都冇用

你存在係呢個世界都冇用

做緊倉 都有24k
半個寫字樓
唔夠膽同親戚講

屌你講經咩
邊一行唔係手停口停呀

幾廿年後發展到先算啦
發展到都老啦 仲關你撚事咩

其實窮係好易避免
窮人老豆老母唔生細路
世上就冇窮人
我唔生細路
到我去左
世上就少個窮人
而唔會因為我生細路
到我去左
個細路取代我位置做下一世窮人
易過捱窮，係咪？

同埋你做呢d工真係好易俾大陸仔取代
寫字樓工已經係，體力勞動工更加
又平過你，又搏過你
冇可能罷工爭待遇
實有印巴裔/大陸新移民鑑平鑑賤做
遲早俾人掟返上大灣區
自己一條友流放塞外冇問題
結左婚生左細路就仆街
成家陪你乞食

咁絕望不如end game啦樓豬

咁仲有邊行有前景

係你心目中，原來postman係普通合約工！

其他工都或者啱
可能佢唔知郵差係公務員

到時邊撚個洗碗掃街啊？
個撚個都有錢人 你黎做？

做地盤開足工3雞走唔甩
建議樓主讀多兩年書先好拋書包睇低人地啦

請人嗎？

利申：失業

郵差公務員成個體系都摺得的話，一半人早已失業

面係人地比.........

我有個fd 28歲做地盤
揸住一部 x5 range rover(入地盤用)
再加一部benz
仲要全部一炮過
會都唔使上

考咩牌考成十幾廿年咁西利

做更飲食兩萬三蚊個月
唔洗車錢 包三餐
公司係屋企樓下附近 落場就返屋企打下機撚下狗
幾爽

依加二十零歲 儲左五十幾萬

同意
公務員體系根本係政府特登養住既穩定力量
要做到野真係起碼斬一大批管理人員
架構上已經好有效